見到呢張圖就知點解啲港女咁放心去蒲

因為玩到西都爛埋都有呢啲on9仔幫佢地埋單 仲要覺得係理所當然 你唔包容就係你膚淺
港男低賤雖然有一部分係自己造成 但係都真係多得寫呢啲歪理既垃圾唔少

係咪想幫女神埋單

如果我同條女講叫過幾百隻雞，有過性病
睇下仲會唔會包容？

公然做雞

最on9係打呢篇垃圾既係一個男人 屌你老母李專你知唔知醜 你要做地底泥你做飽佢啦 係都要拉晒全部男人落水

叫過雞=賤男,離婚
做過公廁=年少輕狂,人誰無過

個西幾千幾百手都想人接手

食屎啦李專on9仔屌你老母

佢地唔會覺得係"過"
因為身體自主, 情慾自主

咁叫雞未促進經濟

"賤精，咁嘔心去叫雞仲係到講歪理"

邊撚個李專

呢啲垃圾語錄害人不淺

on99

一條寫埋晒啲叫春文就當自己作家既on9仔 但係佢叫春係幫女人叫

事實真係有傻仔埋單

比幾百幾千個人屌過既人知咩係愛同專一

千手西
咁都要吹捧

唔試過咁多條撚點知自己最鍾意而家果條？

人地無波無樣
你估條友仲唔會充滿大愛

扮感性 溝女搵食

講到尾即係情慾行先
都唔知咩叫付出同責任

你都on9既你撚明白破佢處再慢慢調教果種成就感咩

lm

喂 木鹿大王 屌老母

去叫雞 隻雞同你最夾啦
咁你唔娶隻雞返屋企

你買對鞋俾人著過又識換過對新
買電話有d花痕又會去換
你娶個老婆返去竟然揀個俾人玩到殘晒

做人有D自尊 寧願唔結婚都唔好接百手西好冇？

呢條柒頭平時想搵條女望佢都難
淨係識打埋哂呢啲歪理文
真係會睇壞腦 害撚死人

我叫過雞
唔知比呢篇野條女睇 條女又會唔會唔介意呢

上面果個

女人唔害你已經好好 仲要保護返佢？

因為女人一有共鳴就一傳十十傳百，
有人氣就自然多搵錢嘅機會。

你係咪李專

得雞先會share

樣衰既狗公

要人唔介意過去就唔好介意自己將來

留意返，非處同爛西係兩樣野 講真，我話撚知你玩屎眼玩乜玩物，但係唔好玩完又用呢啲垃圾理由黎搵人埋單

雞

一定要做雞先生活到？

明明你先係最care人地係咪處女

港女肉便器 黑奴都屌得中出埋流心 生出黎死孽種 狗可以同佢地生出獸人 日日被人綁撚住吊起強張開口輪姦 成為奴隸也不如的玩物 堪稱獸人肉便器

巴打做咩

淨係做雞先有錢？你老母養到你咁大唔通又係做雞搵返黎？你老味仲要理直氣壯話人 冇撚野呀你

物化女性

男人老狗打埋哂啲濕鳩文 知唔知醜架

都唔知乜水
Between reported

自我物化唔值得人尊重

又係呢條撚樣，佢傳遞左好多怪觀念比人

好大壓力

好多經歷

男人老狗寫埋d港女語錄
垃圾

堪稱獸人肉便器

屌你老母啦你班賤女人

唔同人有唔同解讀喎
千瘡百孔 我諗起只係講個女人經歷過唔同情傷嘅形容
唔係話語錄撚啱曬 但乜都賴落去語錄到係咪太敏感

有好多段情傷既A380, 同周圍蒲既百人斬都係無咩分別GA啦